XpressMusic
===========

基于Android4.0的本地音乐播放器，界面模仿Android版酷狗V5.3,在[安卓市场][1]、[N多市场][2]搜索“随心而乐”可以获得示例程序<br>
<b>精力有限，程序目前仅在小米1S（480x854 hdpi normal size）上调试开发完成，并未做其他机型的适配，不保证在其他机型上运行无误，仅供学习、技术交流使用</b><br>
目前已实现的功能有:<br>
1.    歌曲后台自动扫描。<br>
2.    歌曲搜索，支持全键盘输入，T9键盘简拼、全拼搜索。<br>
3.    歌曲排序，按歌曲名称、按歌手名称排序。<br>
4.    歌曲分类，按文件夹、歌手、专辑分类。<br>
5.    歌曲批量操作，全部播放、收藏到播放列表、删除。<br>
6.    收藏列表的建立、修改、删除。<br>
7.    歌曲播放、暂停、上一首、下一首，播放模式切换（随机、顺序、列表循环、单曲循环）。<br>
8.    歌词同步显示，歌词自动下载。<br>

如果您觉得本作品对您有所帮助，不妨[请作者喝一杯咖啡][3]，再小的力量也是一种支持。

[1]: http://apk.hiapk.com/html/2013/06/1549163.html?module=256&info=j5bDXwyAUE4%3D        "安卓市场"
[2]: http://www.nduoa.com/apk/detail/570118  "N多市场"
[3]: https://me.alipay.com/avatarqing  "请作者喝一杯咖啡"

<pre><code>Copyright 2013 Liu Qing

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
See the License for the specific language governing permissions and
limitations under the License.</code></pre>
